印/菲傭係香港做工人點解決性需要？

啲印印賓賓離鄉別井山長水遠嚟香港做野 係自己鄉下可以比自己男人屌吓啫 嚟到香港到底點解決

屋企個工人係香港做咗7年野 佢屋企有個老公 到底呢7年裡面係咪一點性慾都冇

有冇屋企有工人既巴打嚟認真討論吓

同阿sir / 阿sir個仔diu

幼主

放假果日咪出去扑野

講就易 你估個個工人都敢咩

中年白人

比咩人屌先

有冇屌過工人既巴打

年幾兩年前喺大圍地鐵站見到個呀叔攬住個印/菲
傾左陣之後錫左啖呀叔就叫佢快啲翻屋企做嘢

玩過交友app就知 一大堆工人姐姐

你撩下佢地就得

唔係為扑野吧

一陣人地拒絕點撚算 同埋印尼賓賓絕大部份都柒

未玩過 真係唔知

搵人解決性需要又有錢收
好過跟住條MK Style印/菲矮仔啦

成日見到TB賓

成日見到TB賓拖住住賓賓

同主人，少爺

message問咁未唔會監介

同阿差囉
利申，住尖沙咀，逢假期就見好多阿差拖賓賓上賓館開房

菲傭涉三度與8歲少主性交 男童升中放榜稱「犯咗罪」揭發 - 20160203 - 港聞

【明報專訊】菲傭被指自2011年起，先後三度非禮年僅8歲的僱主兒子，至去年男童在升中放榜日向家人哭訴，稱擔心被新校發現他「犯咗罪」，事件始被揭發。菲傭昨否認3項非禮罪受審。男童供稱，被告於2011年暑假首次脫下兩人褲子，以私處壓向他的私處，其間感覺到他的陽具曾插入菲傭的陰道，其後每當家中沒有人，被告都會重施故技。

公仔BB真係好恐怖, 去公共圖書館見過有2個賓賓係角位哄公仔BB

我都想食

你問下你老豆，之後佢會面都紅曬話唔知。

好多蝻大大碌，比房錢就扑得

印/菲傭多唔多廿頭廿中既歲數

發夢屌過屋企賓賓

我都見過 D公仔仲要灰黑色加成身釘哂環

屌 你個名

點識

tinder超多

之前係荃灣見到有個印印玩野外露出

咁癲 日頭定夜晚 點露同露左幾多秒

好唔好屌

其實都幾慘 個老公係鄉下都可能偷食左十尻幾次

見過阿叔攬住個賓賓姐姐開房，
其實應該唔少工人姐姐放假提供性服務

我最撚鍾意屌印妹賓妹

你係巴打既話佢唔會誤會你比signal佢咩

成日都見到交友app有好多賓賓
應該都係交友app釣鬼佬
如果唔係點會著到咁撚少布

no ....problem ....will come

聽人講好多都係鄉下老公或男朋友出軌搞到咁

有啲真係好7

人地賓賓揀鬼佬差仔都唔揀我哋

以前屋企個姐姐完約之後幾個月，啲姐姐frd話返俾我老母聽原來走之前幾個月俾個印巴佬搞大過
最正係佢喺菲律賓有老公

More

呢啲都成日聽
講真 一走就幾年 個賓賓冇性需要佢家鄉個老公都有性需要啦 就算賓賓唔出軌 佢老公都8成出軌

佢地會上交友app搵客,
解決性慾之餘又有錢袋

試過見到有啲韓國啊叔拖住啲賓賓攬攬錫錫

你個名

係張床到係淫個泰妹 但對波唔好揸

菲 印 泰 最高汁一定係泰

你點知

但會唔會踢假波

之前太悶搵佢地傾計
利申對賓賓冇興趣

你去玩b字頭果個app，你外表幾睇得又識講野既話，好多賓印俾你揀

利申：老手

整張相嚟先啦 有圖有真相

泰妹真係冇得輸

我想 試 越, 菲, 泰, 日, 俄

佢騷你佢願意扑？

有冇d廿中廿頭

我都想知會唔會有友誼波 sp

好多都同印巴果D搞埋一齊
即係同D黎香港non refoulement claim 果D
跟手生幾件,之後D印巴多數好狠心仔乸都唔要
又要搵人接濟

利申:前移記行,見唔少

佢有問過我有冇興趣我話冇, 剩係想搵人傾計
都收得幾貴下
但樣唔差...
相要搵下仲有冇, 因為都大半年前

到後尾佢同我講過話佢鍾意咗個客, 香港人
唔收佢錢, 但要陪返個賓賓行下街睇下戲咁

有冇巴打比印菲傭搞過

單騎救幼主

講真，九成賓賓你見到個樣都扯唔到，係啲阿差貪nopay先屌得落

香港有好多中年阿叔會去同班工人假期去跳舞, 之後有無扑野就唔知啦

則係性向未必天生囉

以前公司做性用品, 成日搵d賓賓試產品, 要佢地寫報告, 有得玩又有錢收, d賓賓排住隊做

屌你老味

給力給力

我屋企嗰個

識有個五十幾歲既阿叔溝個印定唔個菲藉既
成日約扑野

女僕

details
仲有冇佢個樣睇

每逢星期日成日見啲啊返去賓賓印印度埋堆

叔

印扑野好大食

工人姐姐好正 去找d打扮一般，娘娘地但睇得出佢係想show身材，但又不是一袋二袋準備去街坐食野餐果d，牛仔褲係佢地至愛，但有d係識得著的，eg:低腰露股溝，熱褲，窄身褲，上身透視/露背或胸口鬆鬆地畀你睇果d，機會再大d！

如果佢手有部Iphone4 或note,S3機的話就易入手了，因為這些賓妹開支大，一定要找外快幫補一兩個一齊在行街或一個人站著看似在等friend但又萬毛目的果d，賓妹好少中午或下午時間仍單身一個人，因為le個時間要放假的都已約好晒等好晒一齊玩緊。

單丁果d就最易入手 eg:一個人坐在商場/公園，坐左好耐，咁你咪行埋去扮問路問時間接住問..e!!你一個人ar，我又係ar，你有冇野做ar，不如一齊去食野ar，我個fd放左我飛機......看似tomboy但有d身材，果d都ok食得，物以類聚，最緊要佢日後還會介紹佢d wet friend畀你食其次就係d打扮入時既後生賓妹，通常都係一pair pair果d易做fds，有d係gay婆但重好，重易開口做fd，你請佢地一齊食下野，跟住就....

香港現有30幾萬外傭，賓印傭已佔15:15，印印比賓賓人工少，教育程度也不及賓妹高，只是見佢有部top model既smartphone/ 艷妝打扮，佢地就係高消費缌，極需要錢!! 所以印印會較易食，同埋印印大多都識講少少中文，易媾d!!!

印印比較保守，由其係戴頭巾個d，出街時都好少會同男人接觸保持距離，不過在平日出街買(送)放狗時就唔會咁樣著，身材和樣子都比賓賓清秀，如果你食到就你得米naa，因為印印通常都想有個穩定的性伴，咁你就可以有排食，講唔定友誼波FOC都有機會，不過都有好多開放唔戴頭巾的印印+印印比較聽話 d你想點就點，為左解決性需要，順便淨番d外快星期日d印傭會有girlfriend feel多d賓妹唔鐘意戴套，因為天主教，如果你個樣執番好少少，多本唔介意你中出，只要你之前大方d &笑容多d，取得佢信任就得賓妹由其係有紋身個d，會較開放，就算在鄉下結左婚生左仔，在港也想有個男情人，佢地被西方浪漫情調入左腦，只要你捉到佢地心理，就好快上手，咪就當拍拖咁。

有好多賓妹印印確實唔差ga，大波甜樣夠主動又可玩多樣花式，結左婚果d後生印印重加正...唔一定英文要好勁，最緊要你能否用身體語言去表達到賓賓印印唔會同你講佢係等緊parttime，因為佢地都驚冇左份工，so你要主動上前試問開$150-200走唔甩了，最緊要大家開心，維園附近，九龍公園，北角撞下吧 。

佢地始終都係parttime，低調又唔想畀同鄉知，一個月可能只做一兩次個人覺得印印比較乾淨d，中出較安心。

賓賓印印細細粒，容易食，又夠窄，又容易頂到最入，有一種飽暖感覺在街食煙的賓賓，有些比較年長但不要睇少她們，佢地隨時有得介紹，自己執生~

食完好野，最緊要keep facebook and whatsapp，因為佢地d friends好大機會都係同行。

月頭就去中環，因為大部份賓賓都會去LV對面果到個個大商場到send錢回鄉&買電話儲值咭，send完就在附近坐，佢地排月中就去CWB，行商場 or 月尾去北角吧，因為d錢用得七七八八所以去買d平野，再企下街等人畀錢上床

如果你家有個賓賓印印，你也可以試一試上，傾多d，畀d甜頭佢，傾好私下每月畀多幾多錢佢，不家ok就得na。

其實比人告強姦個d都係錢作怪，你咪鬆d手 lor，每月私下傾定畀多一二千，始終賓賓印印一個女人好lonely的，試多幾次就得ga la，居企多多一個西插下個

不要PM我，我冇得介紹，方法就畀左大家自己去白撞下吧

之前係b app到識左個印印，但樣好唔得佢話要我做佢男朋友先可以扑佢，跟住出到黎飲完茶要我請之餘仲要我買衫俾佢又頂唔順俾人望住拖住個印印我即刻cancel左間時鐘酒店扮有事走先
ps：識印印唔係想像咁好

做一樓一替工

利申 9up

iphone4 note S3 睇得出篇野幾年前
同埋我相信8成工人姐姐唔識放飛機呢類俗語

拖手仔全香港人都睇得出你溝工人
呢個極難頂 仲衰高溝大陸妹比人望

靚嘅大陸妹仲可以扮下香港人

其實wechat大撚把賓印搵人陪

呢個post 好痴線

菲律賓係天主教國家，佢地離開咗先有得做自己。你諗吓你自己會唔會因為異性數量少就自動轉基

傻咗？

勁撚多TB

唔認同 認為係受打擊唔再信男人先係咁

好多廚房佬星期六日落場去九龍公園㨂

以前個印傭有老公同女都同我樓下食蕉搞埋一份
無意中搵到佢fb po親密相
而家無再係我屋企打工
但周不時見返個食蕉都會諗返張相

同男主人做

幾年前見過一單新聞係40幾歲工人同個十幾歲細路含撚

正啦 免費喎 邊度搵

講明先，我係咁啱見到舊登有人貼相
個細路對住塊鏡自拍個工人同佢含

各位唔好亂SHARE兒童色情

個賓賓有冇30以上

有fd請左個印尼工人 好撚正model樣
識班fd見到都想識佢。
最後我fd同左個工人結婚

加密

同求 未睇過

fbi is watching you

都弱智，你知唔知俾人告強姦自己家傭，例如有個練馬師咁都係有個集團做，想屈錢。佢哋會主動色誘男方。
有人用左幾十萬打官司先唔駛坐監。唔好用下體思考喇，on9

蝻

直必？

頂 整條link嚟先啦

咁樣衰都食得落

咪同你一樣靠自瀆囉

屋企個印印3x
成日借d易掂我溝我

影啲相嚟睇吓先啦

同求

認同 除咗泰國 第二會係賓賓 賓賓皮膚普遍比印印白 同埋信奉天主教 好過信奉回教

吹左六頁一張圖都冇

頂 我都見過

如果真係做老婆會唔會叫你信埋教

原來我第一次見到個時唔係眼花睇錯

唔出奇 啲咁保守信仰一定係要搵返一樣信仰 唔信都迫你信

屌 咪就係 一個就話係舊登睇到幫少主含既相 另一個就話屋企工人成日聊佢 到而家一張相都冇

咁點解第個po看更手足話本地賓妹都好易食? 佢地信教唔會要婚後性行為? 咁信黎做乜

菲律賓信奉天主教

你語氣咁肯定，咁請問你係同菲律賓人交過心定係趁禮拜日落區做過訪問？

補充返，本身同性戀取向成因眾多而且現代大部分成因你Google吓都搵到，就算你所講嘅係有可能，但會唔會所有人都受過男性傷害而轉變性向先？另外不論先天後天，你口中嘅「變TB」，我喺一啲傳媒訪問道睇過本身國家保守呢個因素，係啲來港工人親身講，希望畀世人知道菲律賓個情況，人地喺香港至有得呼吸自由空氣，可唔可以收起你無知嘅武斷？

啲賓賓好多都呀婆樣

講還講唔好貼圖

LM

真係唔熟宗教 天主好似都係上帝 係咪反婚前性行為

細個果陣俾某位賓賓湊左6年
（5-11歲）
12歲屋企樓下見番佢竟然行過黎摸我碌鳩 嚇親

好想試下

最近個工人成日煮秋葵炒翠玉瓜

你屋企支地拖

有次冇出聲直接口爆左個印都冇投訴

天主教唔知 只知反對節育
基督教就反對婚前性行為